Twitter 戰線都要燃起革命

坐係屋企嘅全部同我上Twitter 各大外媒
讚揚我地前線手足
打生打死返到屋企俾佢地抖下啦
前線手足冇同我地割已經係萬幸

我地唔可以俾佢地擔心網上戰線
Twitter 戰線由我地打